商人涉冒警狎14歲女童 還押至周三再訊 (15:36)

商人涉冒警狎14歲女童 還押至周三再訊 (15:36)

27歲商人今年8月在網上交友平台結識一名14歲女童後，涉訛稱自己是沙田警區高級督察，並聲稱能替女童解決她男友被捕的問題，帶女童到酒店並侵犯她。商人被控一項冒認公職人員罪及一項非禮罪，今（9日）在西九龍裁判法院提訊，暫無須答辯。案件押後至本周三（11日）再訊，以待警方進行認人手續，被告須還押警方看管。

被告陳柏傑（27歲），報稱商人，被控於今年8月25日在香港某處假冒公職人員，即香港警務處警務人員；以及於今年11月1日，在旺角砵蘭街「維多利亞酒店」内猥褻侵犯女孩X。

據了解，被告自稱是沙田區的高級督察，在網上結識了14歲的X，X在聊天時透露他的男友被捕，被告聲稱可幫助她，其後被告帶X到酒店，要求X替他口交，X就範，最終事件由X的家人揭發。

男友被捕
玩交友app
14歲含撚

屌好撚慘

如果係真警察的話，個官一定會話：熱心公益，貢獻社會，服務國家，所以予以輕判。
大事化小，小事化無。

假警察囉喎，下場就慘囉。

所以作奸犯科呢，都係留俾有牌爛仔嘅去做啦。
一般小市民無牌，但偏要做爛仔 = 衰鳩硬

識扮督察
蠢唔晒

死黑警

會唔會係警冒商人？

警冒商人冒警

乜野網上交友平台咁正

條女都幾蠢

個男人冒唔冒警都好

都唔撚應該信警曱啦

商人 一入去坐 前後都一定俾人玩到開花

點解我正人君子識唔到呢D咁好既女仔
偏偏呢d好女仔就要同件被狗拉既社會垃圾一齊

咪撚同我講笑話佢男友既係手足義士，我而家心情好！撚！曳！

黑警係呢單Case係無辜架

伙記

我知，不過見到個狗字都要屌一次，冇蘑菇

生態圈黎
冇壞男做姑爺仔/馬伕
會冇咁多雞畀好男叫

睇完覺得係條仔賣咗條女

諗起都扯